{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sogco-seolagsan-sogcohaesuyogjang-daepohang-yeonggeumjeong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 대포항 영금정"
    },
    "text": "束草大浦港永金亭は東海大路3922に位置する宿で、長さ約2.2kmの大浦港から近い距離にあります。 また、宿から約8.4kmの雪岳ウォーターピアと約2.3kmの束草エキスポ公園にも簡単にアクセスできます。 この宿はテラスのような施設を備えており、エアコンも提供されます。 宿からは束草海水浴場まで約16分で移動でき、無料Wi-Fiと構内専用駐車場を利用できます。 また、薄型テレビも用意されており、テポドン1周辺には束草エキスポタワーやSeokbong Ceramic Museumなどの名所があります。 この宿まで近い空港は襄陽国際空港に約15km離れています。 デポハンヨングムジョンは束草の中心部から約2.8km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "大浦港永金亭はどこに位置していますか？",
            "answer": "大浦港永金亭は東海大路3922に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大浦港永金亭から大浦港はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "大浦港永金亭から大浦港までは約2.2kmです。"
        },
        {
            "question": "大浦港永金亭から雪岳ウォーターピアまでの距離は？",
            "answer": "大浦港永金亭から雪岳ウォーターピアまでは約8.4kmです。"
        },
        {
            "question": "大浦港永金亭から束草エキスポ公園までのアクセスはどうですか？",
            "answer": "大浦港永金亭から束草エキスポ公園までは簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "大浦港永金亭にはテラスがありますか？",
            "answer": "はい、大浦港永金亭にはテラスのような施設があります。"
        },
        {
            "question": "大浦港永金亭はエアコンがありますか？",
            "answer": "はい、大浦港永金亭にはエアコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "大浦港永金亭から束草海水浴場までの移動時間はどれくらいですか？",
            "answer": "大浦港永金亭から束草海水浴場までは約16分で移動できます。"
        },
        {
            "question": "大浦港永金亭では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、大浦港永金亭では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "大浦港永金亭の近くにどのような名所がありますか？",
            "answer": "大浦港永金亭の近くには束草エキスポタワーやSeokbong Ceramic Museumなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "大浦港永金亭の近くにある空港はどこですか？",
            "answer": "大浦港永金亭の近くにある空港は襄陽国際空港です。"
        },
        {
            "question": "デポハンヨングムジョンはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "デポハンヨングムジョンは束草の中心部から約2.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "大浦港永金亭のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "大浦港永金亭のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 481
    }
}